點解天水圍中催淚彈命危手足咁少關注？

新聞冇乜點報，擺好後，今日連登又少po講佢
佢仲未過危險期嫁喎，而且黑警高處射頭，同尖沙咀果次射女手足眼一樣咁過分嫁喎！

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

仲要無父無母，同阿哥相依為命

推

15歲咋

希望佢最後無事🙏🏻

頂住呀手足

頂住呀 要煲底見

啲人就係咁
講完頂住啊就無咗回事

其實佢有無帶頭盔？

中實彈既兩個手足，周同學，陳同學既關注度都好大，但天水圍手足就出奇地低

冇，可能係街坊落去support下就中彈

Push

我有係咁up post架
我真係好擔心佢呀

難聽講句，好多人已經對手足受傷同警暴麻木左
見得太多

頂住呀

15歲咋集氣，一定要好番

係唔係仲有個女仔?
2個人都中頭

留名以示關注

推唔郁

集氣 不能再死手足

push

推呀

係同周同學咁

我岩岩都諗起佢
推到有消息

有關注，但無乜消息更新
咁細個

up

我都係咁諗，個個剩係睇荃灣

d人鍾意查案

佢仲要無父無母

手足身世好可憐

點解放棄咗手足？

命危啊仆街 關心吓喇！

15歲手足

UP

721

有冇機構做緊嘢幫緊佢

我願意折5年壽比佢

頂住呀, 手足

屯門醫院

Up

我日日祈禱
我向主發誓過折壽十年，再加上定期捐血同死後捐器官
換取手足平安大步檻過康復，健康

我已經為周同學發呢個誓，可惜上主要帶走佢

亦為過其他手足發過呢個折壽誓，折下折下我可能好快玩完

好人點解無好報
如果有神
希望保佑佢君安...

求大家繼續關注天水圍中彈15歲無父無母手足

天水圍真係被忽視嘅一區

唔知，起碼要摺下白鶴比佢

我加5年

一齊喚起公眾關注

一直都為佢祈禱

另一個女仔情況點

唔清楚佢今次有冇做野，唔敢武斷。

天水圍係抗爭界 毒撚
個個焦點都去晒中大理大度

pish

手足頂住
我哋喺到

加油啊頂住 ！

真

上次元朗14歲同學隻腳中槍 又係冇人理

推
小朋友啊

不停提自己唔好麻木

完全唔知。。

唉

推，要無事啊

推
佢冇裝都中彈
有冇人知嗰陣點解會打中佢
佢真係好堅強

再推

聰仔真係好需要幫
好想幫下佢同哥哥

10月元朗有隻便衣俾人發現 開槍打中企外圍既同學
做緊手術已經成班防暴去左屯門醫院

唔知佢隻腳康復成點

佢會無事嘅，好返d一齊集人去探佢，煲湯比佢飲

推 而家咩情況

特登head shot

甴近平

警甴

Sorry睇錯咗做今朝
呢單我知

我都係，老實講依家見黑警亂射tg都冇乜感覺，今次就出左事

而家有無好轉

死黑警可能專描住佢黎射

未過危險期

手足唔可以有事

其實有冇機構幫佢啲醫療開支？
可唔可以搵人眾籌？
例如dr ray 杏林覺醒etc

公立醫院開支唔大

呢單又係唔知佢之後點

（11:00)

昨晚在天水圍被催淚彈射頭引致頭部嚴重受傷的15歲青年，已完成開腦手術，並需要在深切治療部留醫。
據知他的雙眼瞳孔有反應，但仍然處於昏迷狀態，並需要使用呼吸機，亦要密切注意腦內壓的情況。
大家繼續集氣，祈求他渡過厄難。

最近update好似係朝早11點

係囉 之後冇晒消息

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

希望佢無事
集氣 可唔可以去到屯門探佢

我都想
唔係家屬冇得入 驚企門口又唔知可以點做

天佑

點解連摺紙鶴祝福活動都冇？？
點解咁少人關注！！

佢15歲無父無母
大家可唔可以俾多d關心佢
集氣呀

大西北撚係咪無人權

尋日推極都仲上唔到熱門
大家唔好麻目

傅仔已經無爸爸媽媽，哥哥而家連細佬都可能會無埋，求大家關注多啲，請記者議員幫忙update

一直有擔心

P牌推唔郁

up 15歲一定會醒得番

你一定會無事架

太多資訊
接收唔到咁多

其實而家點...開完腦專登俾佢訓休息
定係仲係唔樂觀

遲d 我真係要搞個整合excel
keep 住follow d 傷者情況

傅仔，撐住呀

15歲

整合唔成問題，但好似好難有第一手資料希望快啲有人跟進傅同學，我真係好傷心難過

我個人最多都係follow 新聞
到時open 俾大家幫手follow

連登今朝有出 post 幫手足集氣架
CcTvb新聞有報
警謊記招亦有記者問手足受傷既過程、原因

pushhhhhhh

希望聽日可以聽到佢既好消息

呢幾個月大家少用

唉 所以真係冇盔既 至少都帶把遮啦

推, 手足撐住

唔明點解無人care
p牌推唔郁呀

幫你推埋你果份傅同學快啲好返

吉人天相，大步欖過

呢個好重要，人命最重要！

集氣

我地就係佢嘅家人啦！點可以由得佢一個？唔知佢哥哥而家點

無計 呢啲預咗

有冇錢可以幫到佢

訓前一推，希望早日聽到你嘅好消息！

集氣！煲底個位你一定自己坐落去！

推 冇人理咁

手足，無我批准，唔准死呀

推呀要平安

多謝
今日晏就仲有消息
而加無晒人跟...

聽日一齊繼續follow up祝福！

留名

加油！

一定要好返！！！！

推啊屌，點解無新聞報

就係搵緊有無人講

其實想殺上屯門醫院，不過咁樣做其實係極不智

你大把家人，手足

前晚（13日）有示威者在多區堵路，其中在天水圍警署外有大批市民聚集，15 歲的傅同學疑被催淚彈射中頭，顱骨骨折。消息人士指，傅同學手術紀錄為槍傷，現時情況仍然危殆，昏迷指數只有3分，屬最低分，「即係眼無張開、插喉、對痛楚無知覺反應。」

當時在現場為傅同學急救的何先生接受《立場新聞》訪問時透露，當時傅同學頭頂正中間偏右後流血，右腿大髀上方亦有懷疑被催淚彈射中、3 至 4 級燒傷的痕跡。

傅同學的母親數年前因胃癌離世，父親在三年前亦患病離世，自此便與哥哥相依為命

一定要平安

因為完全冇新聞跟進

細路 一定要捱到

幾耐之前架

屌 半個鐘前

快d醒啦

奇怪

你要平安呀

係
同一晚有2個
但另一個好似一直都情況穩定
係呢個手足較嚴重😭

有冇人知佢係邊？

醒未呀

另外果位好似係有意識
呢位好似冇意識送院同燒傷

唉屌你地當手足係condom？
係咪死左先識喊

推 呢位小朋友無爸爸媽媽架

仲未有議員幫佢私人提告
西灣河手足有許智峯幫手

集氣！！

傅同學

推，集氣

頂住阿！

仲要好少人跟佢消息咁
護士同醫生要好好對佢

要無事啊

之前睇話有4個中頭?

唔知屯門醫院啲醫護藍唔藍

希望有人update

集氣，一定要堅持

好人一生平安

大步欖過

推！手足唔係condom 啊
每一個受傷嘅手足都要關注

推推

唔係唔講，只係，唔係響連登圍住個爐講，而係響現實同身邊嘅人講

推
手足加油

係

傅仔加油呀

聰仔 一定有冇事

咪屌啦

新西搵朱海迪？

因為連登去晒關注70歲呀伯

一直關注緊

天水圍人買定d防具擺屋企啦
一開花就拎落去 就可以減低手足受傷

繼續集氣 祈禱嘅祈禱 拜神嘅拜神🙏🏻

要推到媒體報導

有冇消息？

手足, 情況而家點呀

又冇人理佢了

因為黑警想冷處理

請問呢單點樣？好擔心佢

不要低調

Pushhhhh!!!!!!!!!!!!!

有無消息

點解冇人講

最新消息： 仲係危殆🙏🏻

Pray

下有冇source

11月13日疑被催淚彈打中後腦的15歲男子亦仍然危殆，據了解仍然留醫。

頂住啊手足 希望快啲有好消息 等你啊

保持關注

1

好人一世平安

手足要大步檻過啊

一定要平安
組隊探手足？
個陣成個qe icu門口都係祝福說話架

諗起健仔 出院未

屯門醫院門口有人寫 但好少關於佢

健仔出左院，聰仔仲昏迷緊

撐住吖一定要好番出嚟睇住黑警被制裁

等你呀

同樣有個族裔無受關注

借位

唔知大家有無發現。
我地好似忽略咗班少數族裔選民？
先唔講選舉有無用
但作為社會一分子，我地唔係應該俾足夠既選舉資訊啲少數族裔，去選自己心儀既候選人？

【正視聽 + 行動po】我地好似有樣嘢無做？？

聰仔快d醒

推
聰仔醒啦喂

就黎兩星期喇 快啲醒啦
難得5個月有一單野開心
一齊享受一日既喜悅啦

有冇手足有最新消息？

聰仔你一定會好返

今日點

推到有最新消息

不能遺忘聰仔！

佢而加點

Push 呢個

推
一定要冇事

我都唔知

push 唔係condom呀

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

希望佢醒返講到野

佢已經醒返，佢啊哥話想低調d
話晒如果佢康服就會馬上比人拉

呢個都明
健仔同西灣河中槍都可以照告
希望傅同學快d康復 有需要記住搵議員幫手
好多人都肯再眾籌幫佢

真？

眾籌前好似有人講已經醒一醒咁 但未可以講野
希望佢依家又好返d